В шестой главе мы "подружим" все наши наработки и получим итоговый проект
 
Часть 1. "Установщик"/Инициализатор - сидер (в т.ч. с дефолтным юзером)

Часть 2. 
Чистка - уберём структуру пользователя из simpleAuth
А) Авторизация по логину и паролю (API)
B) Все операции с базой данных (просмотр, добавление, изменение, удаление) для сущности (в моём случае коты) должны быть реализованы через токены
C) API для работы с таблицей юзеров